12港人返香港先定陳同佳去台灣先

「你台灣唔收人，我唔放人」
「人道主義wo, 呸」
中國正常做法

why not both not